（勵志） 越比人笑既目標 越有實現既價值

我係唔會放棄啊

推

冇人理你 幫你推下先

的確係